絕對唔可以燒法院

燒法院即刻輸架

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

推

On9 法院不公 留係到做咩

有冇睇香港獨立宣言架

燒法院等於話比人知你推廣無政府主義

你地鐘意啦

同意

真°唔好燒
邊個燒邊個係鬼